啥？！達人爆：閒著也是閒著 頂級AV女優竟找影迷嘿咻

你想和知名AV女優山岸逢花愛愛嗎？AV達人一劍浣春秋日前撰文透露，現在AV界沒有拍片，大家閒著也是閒著，所以除了很多女優會直播和大家聊天外，片商也忙著開發新作品。

他指出，身為山岸逢花的老闆，片商Premium一直想要把她捧成世界級的女優，所以他們推出了「影迷參加型」的企劃：「中獎的朋友，不但可以和山岸逢花愛愛還可以不用戴套發射！」

要怎麼中奬呢？首先，你必須要有自己的twitter帳號，並且發文要標籤「#山岸逢花」等字，至於要寫什麼內容呢？一劍浣春秋指出，要幫山岸想一個在家裡DIY的方式，最有創意的投稿者就可以得到她的肉體，而且不用戴套〜這樣有辦法拍完一支作品嗎？所以Premium有提到，只要山岸逢花的twitter追蹤數每增加3000人就多一個可以和她上床的名額，以3人為限，也就是要山岸在一個月內想辦法增加9000個追蹤數⋯

一劍浣春秋指出，現在已經有幾個人投稿了，大家有興趣可以去看看。不過也要提醒大家幾件件事：首先，你可以發文，但不可以直接私訊山岸逢花；你指示就指示可不要隨便亂傳照片，「尤其是有些喜歡現寶的朋友千萬別寄自己的寶貝給山岸看」，那會立刻失去應徵資格；最後，如果你覺得文字不能表達你的意思是可以傳示意圖的，但記得「要穿衣服」，別讓人有不舒服的感覺。

▲AV女優山岸逢花（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

孫彩瑛找我嘿咻

我係神宫寺奈緒影迷

娶到她先啦

好想屌

已娶

是

正喎 想入埋行

男優不易做

同性婚姻？

我願意

隔硬推個胸去中間

利申：青頭

雖然波細 但好好J

外國人join唔join得

唔靚 但有得屌都會屌

我覺得佢唔好J但好有魅力